[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (83) 鳩mo問候區 Call out battle

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

追擊list
大家傾掂數比條list我pin啦

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

miss chanchan留番少少俾其他垃圾講啦

永遠G持雲浩影BB

牙左

阿左俾Miss Chan Chan讚贏曬啦

未見過肥谷咁正經

勁期待B1

狙擊list：
Timo 契毛（臭格牛屎MK）
Odi （八婆臭格）
楊甯 （支那樣衰版波仔）
容海恩 （支那人）
Kiki （疑似藍絲兼中意篤灰）
Judas （樣衰態度差版董驃）
粉紅頭Candy（大支野唔投入）
陳嘉茵（Dancer）
旨呈（厹）
班長（造星金城武）
Polly （五音不全）

微博抖音使用者：
卡文（孔仙州性器）
Odiu
容海恩
右雨（亞姐😊）
泰倫斯（負責揸咪怨婦弟）

仲有個契仔：
Ansonbean 契豆

已淘汰鞭屍區：
晴晴 （千年老妖遺害人間）
小妍（魔樂師都有用微博抖音）
Esta （怨婦兄）

左左咁得意不能foul

魔女嘉莉好撚正

笑死cut到得返mcc同谷得超講cm

肥谷好似有事咁既

MCC

阿左

唐牛好似講野震震地。 又唔係口震震果種

Karen啲高音加埋佢個樣..

法國二汶見親waiwai冇乜mood
太似ellen?

好高評價 之後一定柒

我都想講

契了

miss chan chan 贏晒

Mcc讚佢地

上round睇阿左on99咁，原來咁勁

Friend

粉紅頭個假髮

今次就鍾意團隊 上次就話要睇多啲每一個人(bbj)

其他評判係咪cut哂

MCC: I want 造2 b4

正正正呢隊！

劍峰執完口水尾未

廢禮無聲出

估嘉莉唔到 佢如果加以訓練 應該會有成就

怨弟應該係咁先

唔想再聽評判講嘢

miss chan chan單評算啦

As a team

Kelly冇人提？

其實要miss Chan Chan 一個咪得

評判=9up

肥谷都係上返晴朗9up啦

有team條撚⋯

係 Friend

勉強
馬拉karen係咪冇聽過人咁評論佢

真係好似

團結

評判錯哂 笑死

禮join唔到conversation lol

真係諷刺

笑死

今round高質左好多

做咩放我同佢食緊飯嘅相出嚟

牙tim做左bbj個角色

馬拉karen 高音好樣衰

LM

friend

垃圾TIM廢到連CUT都唔想CUT佢果PART

Miss chan chan廢話達人

d表演真係好過上一round d自選好撚多點解可以咁大分別

佢哋係friend

呢到cut得好好笑

Wai Wai 行路姿勢咁怪嘅

想做Chan Chan契仔

口罩who

慧慧超型
粉紅頭都係要屌
但今次無影到佢搞屎棍

Karen高音成日都好刺耳。。。

準時搭2廣告

今晚聽唔聽到自選

釗峰執左幾多次口水尾

Kelly跟唔到大隊

後來我都係放棄

我都覺 pre-round個陣表演都睇得出

仲有自選
好驚 好有陰影

個個跟miss chanchan口水尾

冇左頂粉紅頭順頭左

可能對佢哋有期望
好失望

班評判冇野講到話佢地fd

指定跳舞果陣, 唔識跳舞果啲嘗試跳下就嬴,
今次指定唱歌, 都係本身唱歌型繼續嬴?

牙左>馬拉

Waiwai呢個新頭&造型正過上一次好多

對眼一樣

今日應該foul到人？

呢個指定嚟㗎

Tim: I agree with you

Bee?

嘉莉好正呀

勁左

如果as a team係上一rd就會俾人屌話突出唔到自己

咁廢禮做咗小儀？

佢行到好多風格

菲利

Miss chanchan 有料 但都係偏扮野 懶講好多英文

Bee

咁佢真係講中晒

操耐左自然勁d咖啦

應該1組only

上季佢契咗B4

睇表面嘅嘢就錯曬啦粉紅頭係star

刷MISS CHAN CHAN鞋就OK

Fd 底笑咗

谷德昭黎？

bee都走咗了

好好笑呀 男人真係唔識睇女人扮friend

幼稚園老師

依家係指定喎

梁文禮搭唔到嗲

冇一齊表演？

聽開屎

唔識評就收皮啦

MCC 1打4

karen自己一個唱得幾好 但group唱把聲好似成日突咗出嚟咁
我有冇聽錯

係咪真係ellen黎

好似仲有自選

不如強尼搵次叫miss chan chan最後先評

好想聽肛交基唱歌

諗左好耐粉紅頭似邊個，原來係大陸團3unshine個Cindy

唱曬啦
應該一陣FOUL

阿bee

阿左岩岩拉個高音 幾穩定

幾好呀其他講廢話

咁都失望想唱到點

啲評判真係好廢但又廢到好好笑

呀左好正

指定歌姐

佢把聲好撚尖

上次個埋班作樂

其實慧慧在超級巨聲4有同二汶唱過歌

禮表示睇女仔？不了

菲利成日要做大佬 要出位

聽開白金升降機

咁評判都唔同啦

即係d舞都係有人編埋比佢地？？

自選x2呀

係咪要rap

呀咗

因為真係諗唔到講咩啊嘛 比條生路黎行下

你咁講完真係有啲似

今集啊左贏

去開大台都係閪

係
你唔好造馬 畀d 易歌佢呀

同我battle呀！

唔係仲有自選咩

佢廢到冇comment

覺得mark都係
佢地兩個成日一齊開ig直播

你碌尻仲廢啦柒頭

反而頭先妹妹好似唔係好出

粉紅頭唔粉紅頭無咁柒
Fair comment佢企中間個幾下係型嘅
但唱嘅喺成組嚟講一般囉

佢個rap

放心 manson bb教落 自選唔計分的

其實幾欣賞佢哋就算性格唔夾但上到台就係專業咁完成呢件事，真係as a team。其實一team人做嘢都唔洗好friend嘅

好想快d有得重溫呢個表演完整版
阿左好正

應該會有人rap當唱
或者只唱一兩句

唔係都foul左啦咩？上星期五同Christine一齊走

沒有比較沒有傷害 同牙左比係有啲夾硬上

不過純睇表現
互相唔搶 夾得好
以為佢地fd唔奇

又或者話
雖然有衝突但夾得咁好
呢五個人真係專業、認真，同埋音樂方面係有料

好勁

谷德昭都ok嘅釗峰真係9up多

睇嚟都似 嗰陣有人問係咪劇透
牙併話如果係劇透就唔會有jd 應該得jd過到今round

冇

係喎 唔怪之我覺得佢好熟口熟面 芝麻最醜女團

果個真係肥谷嚟㗎

哇屌
點解會有 藍文禮

仲有自選項目，趕唔切啦

好刺耳

又分兩集咁ON9?

粉紅頭

因為扮chok

條友唱3am都唱到屎咁

真

咁快唔記得3am

左上唔係右雨？佢走咗咩？

災難

好聽左

藍架？

我Cloud世一

Vincent

交到功課最重要

始終唔like佢唱腔

班後生

唔執口水尾可能鏡頭都冇

佢應該係啲好有自信心嘅人

好似

opera 2個高音音色差到

甩l 曬

真
交到貨就得啦

miss chan chan

唔好聽

屌

請支持一秒拳王

其實我成日想知mc呢啲level係eric kwok/mcc心目中到底係點會唔會話好欣賞佢 如果真係咁欣賞點解唔幫手捧下

咁咪pro囉

903評判下round代表係咪阿正

咁babyjohn係咩

靚左

CLS 又9up 佢一定黃

Sobi

淨係記得佢屌鳩anson lo fans

粉紅頭第一句就甩左beat, 無人聽到咩

其實佢地對靚係咪有誤解

禮禮係廢
但點會係藍

一秒拳王有腎仔

mcc鍾意eagle

吻下來豁出去

第一季AL姜濤d相處好好睇

Skh
資金problem no problem
好黃

B4自選咪又係as a team
根本2個表演就係比你show唔同既野
只係上round唔係咁多隊做到

希望戲院唔會收皮住

manson都有用微博同抖音

契毛 klau

第一季最好睇

腎仔，牙恆

大佬呀 你唔好咁痴線啦

班fan屍：睇唔到

音樂上其餘四個唔敢同mcc相反
音樂外其餘三個唔會challenge肥谷
結論：mcc同肥谷夠做

瘦到嚇死人唔係有病啊嘛

頭先阿左好過佢啵

屌你老母重口味

有女就係咁

你點識的

一模一樣

佢個key高阿左，不過真係有d勉強

唔係左乳
係麵包超人sobi

今次應該調返轉
因為近d比分時間

埋班作樂咪搵埋成班B4一齊玩
MC 仲有solo part 添

MCC都錫mc架
不過都屌過佢覺得自己好勁唔認真練

佢感覺太想sell自己有技巧

穩定到癲，反而Karen勉強

所以呢round評判有佢兩個放心晒

其實miss Chan Chan冇觀眾上帝視覺
班參賽者佢完全唔識甚至前兩round可能冇聽過
都評得咁到位真係有料

未落order but 應該收皮
利申：做緊

我覺得佢係港豬多
話明知士多係藍都因為貪方便幫襯佢哋
最後嫌人哋服務態度唔好上網公審人

係

成個倫永亮咁

人哋陳輝陽x女聲合唱

我都諗咗好耐屌你一講就醒起係佢

佢扮伯爵

佢係廢唔係藍
拋低一句藍就可以人格謀殺一個人

今集剪接個節奏好d

第二季都冇第一季咁好睇

有圖有真相

阿正上季淨係睇靚仔

同個節目一樣咁廢

我諗唔會加佢落list架啦

怨弟

好驚
好興第二part嚟個大反轉

泰狗扮廚房佬?

Miss Chan Chan風韻猶存

廚師帽

費倫斯上round唔係好串架咩

其實佢哋4個除咗Karen應該真係friend

毛管戙係因為走音

梁文禮：屌晒你班香港偽人老母

幾時講幻覺來㗎姐嚇我唔到嘅

阿左有Karen 襯就ok
獨立來講就一般，段花腔穿透力不夠，震撼不到人
亦比不到妖女的感覺

好為唱而唱歌咁， 其他whistle register 有一段距離

怨弟個樣似免費巴

雙重標準是常識吧

唱美味天王？

藍就唔講得上，港豬囉。點解會搵佢，幫襯藍店仲話好多野買。衰左就話自己錯。笑左。垃圾

睇唱歌都正常啦

泰倫斯真係唔討好

泰倫斯皮膚好差

一陣同佢2個投相反 會唔會又比人屌

食神大賽

輸咗可以轉行

究竟係怨弟定女刀削麵走

陣成熟女人味

個衰係衰，但波幾大

含撚啦怨弟

咁你指定係唱歌
梗係睇唱歌架啦

睇唱歌重就最好
快撚啲foul走肛交基

五星級大鼠？

佢同麻利係電台講嘢廢
但係最夠膽屌鳩電台高層嗰兩個 又有份罷工
細so俾人無理炒 佢兩個都有屌

人地d評判全部係關於音樂
除肥谷

上面有件垃圾屈人係藍 我信咗 sorry

究竟係褒義定貶意

係咪rap我係一個廚房佬

又跳舞
又撚JD

乜唔係一齊表演？

有圖有證據咪加
我又唔係manson fans

頭先話藍文禮條友呢

冇飲starbucks了

請你食麵

谷德昭變咗蘇施黃咁

佢喺呢組係唱得最好

Overcooked

好好味呀～～～～～～

抵輸啦

藍

JD好過怨弟啦

咪整柒五星級啦

但頭先話唱歌指定

推
佢雖然垃圾但無啦啦比人話藍
真係cls

泰狗又有新名

跳香港料理？

我鐘意你個思路 我估調味人生

A2個跳舞抄韓國

欣宜都大

嘩屌，大陸肥妹

喺谷德昭面前扮食神

巴打識嘢

其實真係唔公平
上round已經講過
個賽制奇鳩怪

之前喺韓國睇過呢種喎 打節拍咁

下 你有冇follow佢ig架，黃到金喎

你當佢偽黃都好 但一定唔會係藍/港豬
佢一路都有keep 住出post 講
成日post 新聞

yes 佢果個高d 但真係有少少刺耳

唔係我呀 我見條友講 我問咋

泰狗

想問下兩組一齊唱歌係咪再下round

細so衰偷食 呢d野係香港社會仲係死罪黎

跌爛碟就正

我愛waiwai

呢組快啦 都分左勝負

成日覺得佢好似殭屍

jojo

屌你呀
定嗰list踩親你邊位心水呀

亂打show

祖祖又出嚟

Jojo

jojo好好

又想造鳩人

jojo勁好

好L煩，啲人唔知頭唔知路係人都話藍

之前去韓國睇過個show

點解阿祖會係到

祖祖

阿祖真係好正

話梁文禮藍個位巴打係咪認錯梁文道

阿祖老是常出現

呀祖做導師好似仲好

Jojo咁有心

nice到爆 jojo

化左妝既道友

係咪要令到佢直上頂尖地

重新排過？？？？

祖

JOJO

欣宜有米，老母剩落唔少

導師搵外援

開乜撚導 快啲播埋啦

我知唔係你
個隻黃金蝦蝦呢 縮咗入老母個閪？

你放得一個位係微博抖音區就要全部有用都加架啦

祖祖會唔會係下屆導師

呢rd
自選同指定係咪都係考唱歌

阿祖真係勁好，原本呢個星期就睇佢舞台劇

容海恩個鼻咁撚大嘅

祖祖好人到

屌你二汶
呀jo係導師定你做導師

話知佢死啦, 本身就柒

真
9UP咁撚多野,快啦

推

可褒可貶

jojo攝鏡嘅

花蛆都大

屌
咁我咪話你有圖有證據咪加囉
盲撚咗

A2跳舞係好睇的

阿祖

個個都八婆

未慣咩 間唔中就有班友出黎帶風向 之後第2日唔見哂

如果有下季應該會搵阿祖做導師喇卦

要加埋彭秀慧

我都要sense jojo 既 energy

幫緊你幫緊你

祖嗰個大啲

Cls 你有冇follow人哋ig 黃到金喎

MCC好q

Jojo好撚Sweet

jojo咁好

jojo係咪拍食宵前後啲時間過黎幫拖

Jojo好有心唔講以為佢都係導師

阿祖變左導師咁

幫緊你幫緊你都識

而家係咁

係隔離錄宵夜

仆街
評判覺得都係唱歌

我都係
但而家仆街政府搞到睇唔到
但唔會退飛支持阿祖

阿祖幫邊便

mcc要唱啦

Mcc好打2

二汶搞concept野真係唔得
KP好好多

好慘

分分鐘搵祖做導師仲好

造星想要全能
唔係想要是但一樣叻

評判根本預左黎聽歌 你地唔唱都係咁先

冇料到就撚gimmick野

泰倫斯上回合考跳舞
又唔見唱歌勁嘅表現唱歌

想同MCC同聚暢飲今晚夜

咩嚟mcc搞？

佢哋係咪想表演韓國bibap show
又抄

谷德昭係咪有事⋯⋯⋯瘦晒既

真係Overcooked 咁

真係

強尼仲要坋個的士佬個tone

幫緊你幫緊你句嘢有聲

JD

淨係論防疫單嘢細so無錯嘅

不過十鳩幾年前已經出名商台韋小寶
再衰出軌真係唔覺得意外

Jd做番女有得諗架

mcc心諗無唱

又點唔公平 上round咪跳左舞....

梁文禮好趕客

我想問問最近成日聽到 幫緊你幫緊你

邊度黎？潮文？

咁點解佢唔幫手提攜下後輩

泰倫斯打飛機?

做緊乜？
唔get
打蛋？

幾鍾意Sing Sing

??????

個個都學彭導玩呢D戲

默劇？ 屌你老母

似韓式亂打

怨弟今次仆硬街喇

做緊乜鳩

今round唔洗唱歌
點解上round逼人跳舞

？？？？？？

我仲以為mcc做乜無啦啦講幫緊你幫緊你
原來表演名嚟

做乜鳩

做緊乜

???

咩事

泰倫斯成個格都係MK仔一名...

成班人都係唱歌出身
呢啲佢地真係未必識俾cm

評判都未清楚規則。。。

呢組玩撚完

上round已經預感佢過埋今round就走

MCC見過John Mak佢哋應該都會覺得佢哋好雞

Foul人名單

唱歌喎

我6號

唔得 死硬

自殺

泰倫斯本身都乞人憎 再做呢啲馬嬲戲真係想打爆mon

做緊乜鳩點解覺得呢d野會係好

默劇呀？

MCC個人show好似有搵B組

肯定係造星表演項目？

默劇唔靠kp點得 二汶點搞得掂

胡鴻鈞原來咁高大

善用google

咩料呀...

Cooking mama

真係唔唱歌 等陣會唔會反cup

都唔撚啱拍

差到 係咪導師問題

眼訓 尷到唔想睇

Cooking mama desuka

呢組搵阿拼啦

正正經經唱歌跳舞唔做係度搞呢D 19野
唔怪之得收曬皮

容海恩八婆樣

片黎

？

有冇link

完全無歌？

差十幾皮喎……

得唐牛識睇

係咪一句都唔會唱

成分鐘 做緊乜尻

垃圾

花姐好乜9

好柒呀

唔知佢地做緊乜

我睇緊啲咩......

MCC咪搵曬B6一齊出咗隻歌
咁都叫唔提攜

以為係表演韓國亂打

點撚樣 神打呀而家？

上台一刻係好同事黎唧

唔知做乜鳩

我睇緊啲咩

笑都係comment

timing得sing sing捉得準
其他人都

諗起細個果廣告 知否你的薑蔥蟹經已熟過龍

MCC仲以為一定唱歌
A組大不利

even better than Mama !

88定a2先

死硬

認真小棘

嘥我時間

做緊乜...

會唔會唱兩句

成組一齊躝啦

韓國d亂打？？？

好尷尬

根本就係

感覺就係鳩跳左幾分鐘....

What 7 they doing

特登揀part唔唱歌係咪想做鳩jd

睇唔明想做咩

到底做緊乜鳩

咩歌

粵劇？

Jm9

唱歌？

佢哋跳舞會好啲

掛住佢地

垃撚圾

比賽跳舞 搵啲濕鳩評判
比賽唱歌 搵晒啲歌手做評判
今round一定唱歌既贏啦

比唱歌唔開口有D狗

d導師都唔知講乜好

空氣舞

真係好似神打

幫緊你

播碟當自己玩樂器？

好悶

其實做緊乜

啱呀 咁唱歌勁嗰啲唔洗玩啦
唱得唔好有得揀唔唱

我睇緊咩

亂打show 咁

係咪得我唔太明做緊咩

完左佢啦

收聲呀八婆

完全唔知做乜鳩

High school musical咁款

跳到破地獄咁

有冇人知道做緊咩

自己google 埋班作樂 標本

Stomp

幫緊d咩呢？

明明就跳舞表演 夾硬塞個故事落去

鳩毛都㩒電話

好心就拎啲野出黎打下啦
睇到好尷尬

完啦好嗎?
叫你唱歌係度做埋D 19劇

我睇緊乜嘢

Jm9..

好撚嘈

Overcooked?

小學生天才表演

唔知點解覺得谷德超會鍾意

去到呢個位都擺啲咁嘅上台

發生緊咩事

好似韓國亂打

完全唔識欣賞

唔好同我講
Jo有份度呢個默劇呀

John幾靚仔 但我睇唔明 做緊乜9

jm9...

咁round都係預唱歌為主
造得星就要面對 邊有得咁避

個故事係咩

佢地係咪以為自己會好似b3咁型

黑人問號

咩廣告嚟

Singsing

戇鳩

破地獄

？？？？

一開頭個到已經做多左啦

。。。完未 好悶

唔想睇啊大佬

做埋d馬騮戲

睇唔明個故事係咪我問題

真 呢組成組走都冇個會覺得可惜

唱歌完咗喇
呢個係自選項目

仲衰過上個星期A2飲醉酒嗰個

全部啞咗啊？

如果佢地真係拎住d道具做音效
我相信好睇過佢咁樣

阿祖做導師算啦

難明過藝術組

柒過HSM好多啦下話

睇緊cctvb賀台慶

timing捉唔好真係唔好跳呢啲
一睇就好有問題

可能舖緊

抄韓國個SHOW?

未必唔知佢哋做緊乜9

做乜撚野

輸硬，John / 泰倫斯走

可唔可以直接播下一組

泰倫斯跳舞幾型
又小小cute

屌你 鬥跳舞果時啲人就唔跳
鬥唱歌果時又唔唱歌

好撚悶

一堆人玩神打咁

兩個排舞師？

如果真係有廚具都好啲

係咪想學high school music廚房個段

完啦好無

幾時完

好悶，唔知做緊乜

有冇人睇得明

同幫緊你幫緊你有乜關係

悶悶地

破地獄仲好睇

你google下

concept係咪韓國果個石窩飯show

我想死...

好悶 唔知做緊乜

其實JD唔係唱歌架咩？入左跳舞組，高不成低不就

話明考唱歌⋯⋯我唔係幾認同呢round可以齋跳舞嚟比賽

又唔知同幫緊你咩事，成班人神打佬上身咁
真係想睇班評判可以噏到乜鳩

一陣啲評判實唔撚識評

好靜好尷

好似好多連登仔冇睇過

？？？？？

好似馬騮戲

係 冇道具成件事好雞

點解上round就要迫人跳舞 呢round就唔洗強制性唱歌

mcc會有咩意見

有冇人可以解釋吓佢哋做緊啲咩

淨係每part明少少串唔埋

有無人知做緊乜嘢？

JD Foul硬

完未

支涓身型幾靚咁

唔係咁想睇落去

好似韓國個個亂打show
不過佢地做到成pat屎咁

而組都幾牙煙
上round 佢地跳果個舞幾正

我睇左啲咩

完全唔知jm9 啲動作同節奏又唔齊

九唔搭八

真心慘

其實神打好撚難

做乜撚野啊

好多動作都意義不明

+1

本身有啲眼瞓，咁樣查篤撐整返醒我

不知所謂

可以諗定foul邊個

全隊898啦 好行唔送

sing sing 幾gfable

做緊乜9

好似韓國個個亂打 Nanta

有d 悶wor 呢個

mcc

輸啦依組

評判呆撚曬

點解花蛆唔話e個表演侮辱左個節目

都係唔係好明做緊乜

Agger
B組一定唱歌

好開心...

個故仔講乜

謝巴打

我以為係喺的士情節

雖然唔知你哋做緊乜但好大膽表演依個項目 good job

默劇加跳舞我覺得唔好睇

miss chan chan 真係客氣

Mcc 睇緊乜

完左未，柒到熄左電視

Mcc

收皮出局啦

賀台慶？

容海恩行嚟就有八婆格

好悶,拖得太長

唔知做乜

睇唔出故仔做緊咩

其實個故仔講緊咩

笑撚死

根本就係 90%似

睇唔明

直接問

成件事呢

都唔知做乜

其實真係麻麻

睇完個表演唔知佢做過啲乜

含得啦

我係一個廚房佬~~~

唔知點比comment

唐牛都唔明

有啲道具幫手應該好啲

抄韓國個SHOW

容海恩啲鄉音

mcc勁

今次啲評判唔9up了

唱歌係一part
自選表演係第二part

要解釋 陰公。。。

死得

鄉音

當表演完要解釋已經輸咗

食神

唐牛都睇唔明

唐牛好串喎

悶到瞓著咗

鐘意人造人？

一班廚房嘅廚師⋯

肥谷都唔撚明

唔明同廚房有咩關係

容海恩唔撚識講廣東話

谷都唔知佢哋做緊咩

戇撚鳩 成班垃撚圾躝啦

好尷 。。。

支那

屌 我真係唔撚明

笑到仆街

知道唱歌輸硬遮

差十幾皮喎

好柒

係囉，冇人明

JD走錯位走得好明顯

唐牛可以再大力D屌
根本一舊垃圾

我都覺得似但係韓國嗰個好似有多啲道具

頭先咪唱咗

悶到我開返193出黎睇

MCC幾有口德

懶有gimmick 但又衰左

咁同幫緊你有乜撚野關係
唔撚識咪用黎做標題啦

真阿 做緊乜

有無得睇

有啲悶

呢組byebye

肥谷又幾正 鳩得黎又俾到comment

有人覺得廚師跳舞會好睇？ 完全唔明發生咩事

嘩
咁都炒得幾足 theme + 內容

泰狗又chok對柒到仆街既三白眼

啱啱喺Facebook搵到 煤氣爐廣告

呢組兩part都抄

仲要唔好睇 唔知做緊咩

玩撚完

一個觀眾睇唔明嘅表演就已經失敗

開正谷德昭嗰瓣

谷德昭講得岩

Dancer

迪士尼表演都不如

你死啦唐牛講dancer

子涓係唔係大陸妹嚟

嘈到好似睇舞獅

dancer

又叫dancer 又要喊啦

RIP
究竟會foul邊過

知個故事 更加唔知佢想做咩

自己唔留意就話人地冇做
埋班作樂係一個pj 由曲詞編監都係新音樂人製作
佢地首歌叫標本

戲劇大師

呢度整唔多咁多菜啦

隔一排又會重溫, 因為呢個表演真係勁

韓國人氣最旺的【廚師秀(原BIBAP拌飯秀)】是由曾擔綱啞劇《JUMP》和《亂打》的製作團隊親力打造的頂級演出。以韓國著名傳統料理拌飯爲題材，通過演員們的口技、無伴奏合唱以及精彩舞蹈來完成各種讓人胃口大開的頂級料理，甚至切菜、炒菜、淘米的聲音都完整呈現。

此劇主要描寫的是廚師們逐漸中了烹飪交響曲的毒，身體不由自主地隨着節奏擺動做拌飯的幽默故事，故事情節有趣易懂，歡樂刺激、驚喜連連、全程80分鐘絕無冷場，帶您從掌聲與笑聲中一窺韓國飲食文化之奧妙。

應該冇得打

out得yeah

要講埋就輸哂

谷sir

呢組申請畀人foul

ka yan : 呢度冇dancer喎

已經好大力
睇唔到星

Dancer
有人係咪又要嬲豬

中肯 我見唔多星

無星

谷得超神兜

谷德昭好準確

a組輸啦

谷 啲cm都幾中肯好笑

個名係純玩野，on 9
屌得好

谷sir呢下hurt

本身係唱緊你頭先果首歌

谷怎昭夠膽用dancer呢個字 等陣又嬲架啦

個個都唔知講乜好

谷 講得好

幾驚啲評判會扮明好中肯

林二汶 唔得掂

好彩谷德昭係到咋
9up化解下尷尬
佢地其他人根本唔知點講
都睇唔明

谷德超rip 講dancer

谷導好準

肥谷d comment好笑又中肯

完全唔認得佢
連把聲都唔同咗

有冇人話我知
谷得超勁發生咩事
唔同左樣既

又dancer

話singsing同怨弟唔係dancer

呢隊係咪兩個表演都唔得

tim 踩多兩腳

牙谷精準打擊

肥谷 好波 支持

如果演戲評判睇唔出你做緊乜戲咁死啦

泰倫斯

編劇都唔知做乜鳩

好嘢
A組輸

唔肥啦病完之後洩晒氣

點解唔用道具

係咪谷德超？

肥谷講得好

在意個個唔係度

無人明

行左轉右

谷得超 中point

A2選擇自殺

谷德超勁

二汶as導師睇住人死？

中文：舞者

好似特登搵嘢讚咁

支涓對腳好似幾正

兩個表演都係抄

睇阿左表演啦

dancer triggered

再見秦撚C

完全唔知做緊乜

廢TIM都執口水尾踩多兩腳

肥谷好野

tim好客氣

諗定out邊個

搭5 收工了？

播B好過呢組啦 又要等第2日

193真係好好笑

B組播唔播得切

係 瘦咗好多

聲都變埋

呢組成組foul 都唔可惜

睇到一頭霧水

無啦 揀個item嘅問題

Tim comment廢撚到.....er er er

24分了

一陣佢又玻璃心
衝出嚟鬧谷德超

下集再見

呢個正

首爾睇nanta好笑好多

冇啦 KP又贏啦

佢緊張埋星星比人叫dancer架
我唔想我個組比人當dancer

笑到肚痛 邊個傻閪諗埋呢d表演 仲要無人ban佢地

個表演太長

二汶害9死人

留番SingSing

再見喇dancer

連續2個表演都滿滿參考feel

其實真係多樣道具效果差好遠

應該想好似佢地咁

呢組廢到阿Tim都串到佢地

泰狗100%

可能唔想再hurt到佢哋

阿祖好錫佢地

上一個表演又抄 今次又抄

長期睇自己人死
但jojo好好

Tim 廢comment

講野好正喎

foul紫色頭嗰個先

上round又逼人跳？

牙祖做左導師咁

Jojo 客氣咗咁多？

阿祖》二汶

屌 追返post 先知係谷德超
Cls 瘦咗勁多 認唔到

播埋b啦仲有時間

Jojo係第二個導師

唔係foul jd掛

話肥谷低級

祖祖好好人

Miss咗個頭
啊祖變咗導師？

二汶講嘅singing body係咪累死佢哋
語言藝術到一個點
Singing body咪即係純跳舞，關singing乜事...

Jojo好好

好晒時間呀又呀一節

B組訓喺度都赢

唔係阿JO 排出黎呀

想睇 快啦

嘩，屌啦二汶
真係呀jo仲似導師

垃圾就垃圾啦
駛撚安慰

成件事伏到

有idea但execute唔到

唐牛講得啱

點解jojo淨係幫呢組

Jojo坐低咪又係唔get
佢地放頭先嗰個落自選仲正

有道具應該好好多

真，無理由唔stop
花蛆都出哂聲

祖暗串谷？

淨係認得把聲

係冇錯 不過谷sir講得啱 唔係星

同佢隊Band一樣

係跳得好既 衰在表達得個故仔唔好

如果KP 應該識執

想法無錯,但實行唔到

二汶同啊祖角色調轉咗喎

可能佢教出嚟

呀祖nice過做評判好多

播片算啦 咩工具都無

比賽就做返比賽嘅野啦
表演留返出咗道先啦

做呢D19劇岩佢口味啊MA

11:24 完啦？睇佢地喊？

成件事齋跳舞係爭啲嘅

可能JD
跳舞走錯好多位下

係咪冇得睇b4

打 我而家就去打仗

究竟呢屆導師係祖祖定係二汶

屌咩 又睇唔到

果然係支那蝗蟲組 咁鐘意抄人

祖突然咁好
會唔會成個表演條橋係佢度

我返去角落睇

冇病
佢做運動減肥
因為佢覺得肥好多病痛

B組！

仆街
搞到我睇左無聽評語
不過真係好過韓國亂打

頭先一開頭咪唱咗囉

係唔識評呀, 隨時預備風吹邊面響邊面擺

其實再有下季嘅話 不如搵返Miss Chan Chan代替二汶做導師想睇MCC同彭導係初賽爭人

點解有jojo做指導嘅？

A1舊屎

肥谷：以前林二汶除左插你地之外，仲會唔會開拖打你地架？

又judas又狗公

好心你就播埋啦屌

臭閪
又ZIP一組

我我我我 我乜撚野姐

一個專業，四個唔太專業，怨弟會唔會嬲

自選冇話要唱歌
好似上集指定係跳舞
自選可以唱歌咁

小新

花蛆

一野話佢地唔係唱歌既料 就避哂
佢地唔識唱咪你教 你教到佢地有進步咪你叻
依家咁樣真係唔知jm9

Manson

小新憑乜野屌人

唱得太難聽

我乜撚野

小新收檔啦dllm

又完

爆粗嗰下好正

a組又炮灰組

究竟係咪鬥緊唱歌

Touchwood佢無事啦
好恐怖變左好多個人

煤氣爐版嘅今晚夜

花姐直屌B3唱得好難聽

廢到喊，如果係佢評分肯定又插到出血，身份唔同標準都唔同

今日推得好慢

雖然我都睇唔明但都覺得唔錯

有judas果組都唔會和諧
個個都自我中心

無mark豬

好擔心b3

[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (84) 鳩mo問候區 Call out battle

屌⋯⋯小新

冇得怪佢地難聽
你個show定位本身favour跳舞班人

對b3 a組又要輸啦

屌你個老母
唱歌環節
去咩跳舞呀

我指上round自選

好似係調校都聽過佢話人 我我我

今round係唱歌

爆粗

佢地唔跳舞係真係唔掂既

佢唱得咁q難聽

但我鍾意睇佢做評判 好到肉

想佢比咩comment佢哋
又唔知佢哋做乜柒 想表達啲咩
本身自己又唔識跳舞

不如話佢哋個表演真係好差

內定三甲係咪九毛，bean同dancer

可以diutv絕對唔會令你失望

幾狗

但Jojo教唔到佢地唱歌 只可以幫手做排戲果part

喺韓國日本都睇過類似既表演
人哋有埋道具，基本上言語不過（其實都係冇對白），但都明晒個故仔講咩

好似見到佢金髮

唔洗嘈，根本個賽制on9

導師要直踩

Miss Chan Chan 頂唔頂到

彭導應該會好客氣

佢有時會上903替班晴朗 都幾好

你老母係咪比狗屌完嚟態度咁撚串嘅？
未聽過問吓都唔得？

人地起碼有道具呀，佢地叻到覺得唔洗道具幫手

唔好逼我吖嘛
我好人嚟㗎